你地用緊既s855機係咪都好食電？

半日已經得返40%，已經唔係係咁用
又話隔代soc會核電既
明明s835 機啲電好撚襟用

邊部先

【港共受刑天下制裁大遊行】
日期｜01 月 19 日（星期日）
時間｜3.00PM
地點｜遮打道 至 銅鑼灣SOGO

SG855+
好慳電
你可能有back doors

冇事喎，正常用電量。開心使用中。

咩機？

post下電量圖同擺低型號先啦

S835就真係又好手又慳電喇

半日打機又係半日 check下wtsapp又係半日

如果係Xperia 1 就無計，4K OLED ＋ 細電。

係咪keep住開120hz?

S855核電又唔熱，從來未用過咁高質嘅u

點用先?
咩叫半日？ 12hr?

成日都彈出殷, 有冇計

sor 錯 post

暖手?

有5000mah電,所以無咩問題

An俠

核電到仆街 s10+

note 10+表示一般